不割蓆

玩弓玩火又點呀
玩埋核彈我地都要一條心

自推十次
唔好再講咩民意
我地香港人一條心

幫推！

多謝你

邊個割 我就屌邊個

Pish

加油香港人

呢家係血海深仇 敵我矛盾
前線點升級都支持
當犬隻流血甚至升天只會拍手叫好

市民不合作運動成效好低
你地有份聯署嘅車長只要集體擺工就好大影響力架啦
車長們 求求你

打仗最重要軍心

玩核彈都分割唔到呀
屌係班垃圾黑警

不!割!蓆!!!!!!

推

推
經今日一役 請考慮新抗爭方法

推！

就算今晚兵敗如山倒
輸係可以
但係呢場運動就一輸就香港乜都冇喇

黑警玩埋槍放題 屌你老母 不割